藍屍group瘋傳：暴徒會燒有乘客巴士

先利申不割

我覺得佢地想多啲人驚搭巴士
或者等巴士公司唔再出車

見好多post話噴油放氣等等
係咪要再諗諗先 唔好中佢地計

補圖

今天我們收到消息

人一藍...

其實搞巴士都係50/50
個人偏向唔搞
都係果句 唔想多個敵人

雖然知係假 但學7婆講 再搞巴士係咪中左藍屍嘅圈套？

事撚但啦 呢班垃圾最好縮返入老母閪

咁聽日開始只搭巴士
冇藍屍

我藍絲friend 都send 比我

另外仲有呢段片，真？仲話入面有人